[Tg]放低telegram就會有人揾？(14)

tg: fuckyouman

98巴 9月 HD year 1

Tg: Notyourtg

藍絲

95 巴 今年第4年UNI STUDENT 唔知讀唔讀上去
鐘意睇書 學術 社科 科學 都有睇
平時鐘意上NETFLIX睇 comedy show
巴絲都岩傾 如果巴 都係學術路 (MAIN LIFE SCIENCE/ 其他理工都可以) 歡迎傾下 BUT NO GAY
絲既當然歡迎 但連登真係有絲??? 同埋有冇中大同學?
push

讓我看穿手機另一端既你
男女皆歡迎

91巴 平時打下SWITCH 漆彈. 睇下有冇同好可以一齊打
另外可以搵個長期傾下計, 傾下心事既做個朋友都好.
利伸:正正常常...

97巴
米9 暑假返工長期得閒
鐘意做運動 游水 踢波 打欖球
打機同樂器都有玩下
想搵巴絲一齊吹下水

If you can summon the strength, tow me

97巴
好耐無post
幾排又失眠
有無人陪我9up下

24巴...求fd子

有無人9up

96絲 夜貓
夜晚訓唔著想搵人傾計

95年絲
番工長期好悶 想搵人吹下水傾下
tg: awkomg

97 巴想搵個古靈精怪嘅絲打 傾咩都得

98雙子巴
175cm
傾乜都得 感情 心事 樹窿
無聊 攝時間都得，秒回

97巴 瘦底 貓奴 籃球撚
巴絲都可以搵我吹下水 實際係解下悶
希望會有人搵

97絲
Swag 9 up 樹窿

96巴
獨遊南美中
有興趣既巴絲可以交流下
同埋求旅行tips

有冇哲學/心理學巴絲傾下

94宅女絲想識93-96巴絲打

97巴

長傾最好

夜貓搵人傾計

96巴
鐘意 做gym 同打美式桌球
傾咩都得 想識更多朋友

95巴 夜貓吹水呢度啱晒你

都冇人既

98巴 無聊秒回 想長傾
健身 行山 露營 9up

隨便傾

95巴
上至天文下至地理都可以同你傾
對Behavioral Psy嘅日常應用有興趣嘅都可以交流下
巴絲都無任歡迎

另外如果各位巴絲有興趣為廣播劇配音嘅話
都歡迎搵我了解下
因為我地都搵緊啲志同道合嘅朋友一齊玩下呢類制作

但由於係義務性質
所以大家真係有興趣先再考慮下

94巴
鐘意玩車1，電單車同私家車都啱，歡迎玩開車既巴絲咩都可以傾

93巴
歡迎任何人了解我
@daaaaa88

94 巴
扮工 吹水 秒回

97巴打

利申:狗公

93 絲 扮工時間長期秒回
美劇 got / hoc
鍾意睇戲
聽開廣東/歐美歌 🤘🏼

想搵樹窿🙃

do u wanna chill wanna feel

93絲 搵長傾朋友

[url]https://

傾偈既野 隨緣啦

80後巴
朝九晚六office工
得閒吹水傾計
傾咩都可以
歡迎巴絲打
傾心事都可以
但我諗極都諗唔到自己有咩心事
但我故事都ok多

94 巴
等緊台北朋友回訊息

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

連登社工 有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢
只係想傾下偈吹下水

95 想聽下唔同故事想吹下水
無意發展 只係想識下朋友

97巴
算靚靚仔仔 高瘦
平時有打下羽毛波同踩單車
想r下水吹 吹咩都得

87巴 新post留多次
無乜FD又單身左一段時間
有冇絲打都真心想搵另一半呀
鐘意行街 睇戲(特別MARVEL) 食飯 游水

93巴
夜晚可以秒覆
想擴闊生活圈子
如果有絲打長傾更加好啦

89巴
鍾意動漫 睇戲 畫畫
勁鍾意去搵好西食
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作
黎緊20號會同朋友起九展CW搞一壇好膠既野

搵絲打長傾 希望大家會互相搵話題 唔好單向

99巴 希望可以識到新朋友
我興趣係 睇波(足球) 打機(PS4 手機) 睇下動漫咁
另外 想搵南區撚 一齊打籃球

94巴

想擴闊生活圈子 做樹窿聽多d唔同既故仔

畫畫樂器攝影92巴

95巴

無論巴定絲 巴扮絲定絲扮巴 有icon定無icon 無頭東宮定無相神功都無所謂 只係想搵人吹下水 天南地北乜都可以講(如果我識嘅話) 盡量秒回

90巴 化驗師
想擴闊圈子 傾咩都得
做野有時會好忙 未必秒回到

91 行山露營影相踩roadbike
打機睇書睇科幻片
得閒會去cafe hea下飲杯咖啡

94金牛巴 得閒會秒回 ， 但唔應嘅時候希望有私人時間。想搵一段唔chur但又會互相依賴嘅感情

想聽多啲唔同女仔嘅故事，女仔其實都可以好主動，係咪？

小弟岩岩放監想問
點樣share條link出黎

Hey, let's switch to Telegram:

hku yr 4了
感到絕望
因為連科都reg 唔到

92巴
9upper 樹窿 長傾

89 巴🙇🏼大年紀左啲
日日如是日日沉默
想搵人吹吹水解解悶🙇🏼🙇🏼

ID:

94巴
人生要有既物質嘢都差唔多有晒，但係個人生都唔踏實咁，呢到有冇人都係咁？可以一齊傾下……

95巴
高180 鍾意畫畫影相
生活圈子細想識多d人
最好識到絲打啦

99巴 想聽故仔 傾下偈

hku yr 4了
感到絕望
因為連科都reg 唔到
有緣份咪add下我囉

每日都ot既男人 但番工任意上網所以可以秒回
唔嫌棄我做it狗既就搵我

97巴 職安真漢子
毒， 犯有原罪 ，慢熱
交友圈子極細，所以希望識下朋友
如果啱嘴形嘅，希望可以長傾到
興趣係睇動畫，漫畫

另外，之前傾開嘅朋友，可以加翻我嗎

96巴 做緊野
興趣暫時仲搵緊

歡迎入吹水gp

Tg: OrzOscar

Yu aa

96

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

94年巴打，大學fg，岩岩開始番工
平時鍾意行山游水健身影相

巴 180

運動身型， 單身左幾年，希望識到女朋友。
tg: ufcfan

睇黎無望

all my desperate calls. echo off the walls. back and forth then back again.

ID:
巴打一名，至在R水吹

地方的 需要

無聊9up搵水吹 歡迎講心事

想搵鐘意影相既巴絲，得閒可以周圍搵地方影，影開啲懶係型既相

Hoichingchu 98 絲
冇讀書

96巴

鍾意kpop韓劇睇波打機游水
只求唔好傾傾下潛水

97巴 運動有玩籃足排手
鐘意煮野食
歡迎巴絲傾咩都得

97巴

讀I大營養，識少少減肥知識同埋飲食管理
另外做理財策劃，有咩金錢上嘅煩惱都可以試下同我傾
tg：

我唔係絲

三大Bba Fresh grad 啱啱出黎做野
放假冇野做鐘意游水做Gym 睇戲

結果 原來係無緣相識

95巴，中意煲（美）劇，睇戲 旅行
睇書中意睇人體/心理學既書

平日係白痴仔，但心情唔太好想人搵傾下計
無聊人就搵我啦，當我9upper 都可以

巴打做樹窿秒回
傾完可能可以為你放下心結

深夜求9up
巴絲不拘

改左名😂😂

Chingxo

92巴搵絲

影下相畫下設計玩下音樂

96 巴
中意睇波, 睇美劇,綜藝,聽歌
平時會行山,跑下步，打波咁

想搵岩傾嘅吹下水
巴絲都可以 咩都可以傾 會快覆

緣份

96巴 健談

97矮巴 非gay 想搵矮絲傾計
啱傾會秒回
中意周圍搵地方影相
中意旅行 中意日本 中意貓
傾乜都得 做樹窿又得
飲野都得

巴 25
外國grad返黎做野
鐘意運動 影相
大學同出黎做野既圈子真係好細
不如絲打你主動揾下我

94 醫療巴 巨蟹
想搵個單對單長傾既人 男女都ok
不停習慣新的人好累

97巴
盡量秒回
有無人煩下我
人呢

94巴 . 我係腳膠仔
有無絲打會搵腳膠仔架

等絲搵 主動add絲係無機會傾到. 始終咁多巴打
希望add既絲打可以用小小耐性同專注傾下O

94雙子絲，未玩過telegram，純粹貪新鮮，
鐘意聽故仔聽感情野食花生，無意發展

96絲
整係想搵人傾下計 樹lon心事又得 閒計又得

98巴打
想搵保守絲打傾下情侶相處之道應該係點

96巴
歡迎吹無聊水
識多個朋友

灰人傾計

98 仔 美劇jj 有無絲交流下

86巴
搵絲陪伴每一夜

89巴
高大靚仔
肌肉完美
如果要係我身上揾一樣唔完美ge野
我諗要我地發展到好深入你先會發現
如果要講出我最完美ge野 我會話我支持熱血公民

86灰巴

完

97 巴
傾計

98雙子巴 夜鬼一個
得閒搵我傾計
咩話題都得
盡量秒回

94工程巴 175
想識下異性

89文職絲
揾人吹下水 鍾意聽故事

絲

94 絲 Switch splatoon
冇野做就秒回

你唔識我我唔識你
歡迎互相坦白告解
唔好同我講你殺人越貨就得

93巴

ID :

89 巴🤦🏻‍♂️
好悶呀🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

95巴 日日放工做gym 做到個人好攰同好苦悶

希望有人鼓勵同支持下

同埋想搵到個人長傾

95巴 返工想揾人傾下計，唔忙同搭緊車嘅時候都可以秒回
傾下旅遊呀，打機呀，運動呀，影視呀都得嘅

99巴 有冇人一齊睇annabelle

有咩做 有咩做 94巴

94巴
鍾意藝術/設計
welcome everyone to chatchat

95巴
中意旅行，玩刺激野，想學跳傘
交流下旅遊心得
都想揾啲有跳傘牌既人傾下計

絲打

新po留名
96巴扮工中
巴絲皆可傾乜都得

97巴

94巴 返工好悶 想r水吹

96巴
結他 健身 清酒 都好有興趣
喺澳洲讀緊書
歡迎搵我傾下計 咩都傾得

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可
@tommm123

94絲呀 有冇人買左switch 有玩splatoon？
有冇買左 overcooked? 我有野問呀

99天秤巴
肥矮柒毒
鐘意打機
讀緊中學

95巴,中意結他,音樂(聽jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣死band仔
巴絲入黎傾下音樂,去下live band bar又得

hku yr 4了

無限正能量
勁勁勁鐘意去旅行

小興趣係玩下魔術，打下波
希望有緣識到你

搵人玩overwatch
對做gym有興趣（但新手上路），最好可以俾我提問

其他隨緣乜都冇所謂

Tg: Happycatss

好 悶 有 無 絲 傾 電 話

巴打 有心搵人傾就唔理背景 歡迎長傾

91巴 返工好悶R水吹，放工就係咁先

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3

我冇乜男仔Fd
想搵下巴打吹水 咩年紀都得

小弟都叫做係一個talkative樹窿
而且係毒撚一個

呢一刻返緊intern 好悶
求吹水 秒回你
傾咸計都得

97巴 179 籃球田徑uteam 咩運動都中意 quick quick date me 做咩都得架

24小時秒回 9up 樹窿
攝時間 tg call 互屌 長傾

97絲
遇到啲感情問題
成日都會失眠
想搵人傾偈
絲巴都可以

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
秒回就唔得啦始終要做野
最好就有心傾唔好hea覆啦

咁快冇左

93消防巴
鍾意做運動，聽歌
傾下計，做樹洞

星期一至五,九點到六點陪住你

職場,感情,生活興趣都黎講下啦

99絲 高高地啦170
放假好悶搵人吹水 好彩咪可以發展下囉
乜運動都玩 主項係排球
得閒唱歌彈結他 唔中意kpop jpop
近排中意咗咖啡
中意高佬同哥哥
夠膽你咪搵我
Btw歡迎點歌

88工程巴
肥矮柒毒唔見樣
岩傾就吹下水啦

岩岩放榜

好灰，好想喊

求安慰

98巴
希望搵到絲打同我睇雷神3 justice league 同之後既avengers
得閒打下波

96巴 生活有D悶

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

tg id:JSO817

93巴
可以傾下閒計 一齊玩下switch lol 之類 都得
得閒果陣秒覆都無問題
岩傾熟左可以出黎玩又得
想塭絲打傾下計

89 巴

98絲💆🏻
好中意睇戲😂經常自己一個🚶🏻
飲野都得😂

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,睇戲,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),周圍行同食,其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,真係想傾同唔HEA覆嘅歡迎加我

91 絲
肥矮柒毒
失業失戀
嚟緊會毒遊，如果對日本有認識嘅傾下
正常9up , 訴苦都無任歡迎
希望同差唔多年紀嘅人傾下計

利申：日頭會覆得好慢 唔好介意

巴打做樹窿或者閒談下秒回
傾完可能可以為你放下心結

老嘢. 3張. 廢丁. 星座神棍. 呃水吹mode
@amd930

Whatsapp: 93027020

95巴 165
想識絲 唔嫌悶就加
平時係返PT 影下相 掟下鏢
想揾到個人可以令我留返係香港

89巴

90巴 ,
鐘意周圍搵野食，
鐘意睇波，聽歌

岩岩比一齊4年既女友背叛
求安慰

87巴 搵新朋友吹水

94 巴啱啱失戀求安慰

96雙魚巴 好悶 秒回

99 絲
今年yr 1
想搵人傾下計
最近好多野唔開心
求安慰
如果可以秒回就最好

98巴 想搵人傾計
乜話題都岩 歡迎你24小時煩住我
盡量秒回 返工好悶
興趣一隻手數得晒

代朋友post
93音樂巴 想識絲
9upper 想聽音樂交流音樂又得

95仔
同過幾個絲吹水 都話有幾十萬人add佢地
keep唔到同少數人長傾
所以索性我留tg等女加好過

for絲:毒舌 唔會見你就女扮聖人 會比你知道男人真正想法
for巴:大家好兄弟唔洗多講

歡迎將唔開心既事講出黎比我開心下

新post留名 禁止傾感情問題 a0毒撚唔想再見到你地有女/仔都叫春
新手學緊股票投資 有人聊財經就最好

98絲 傳說對決想練新角 有冇人可以carry我 冇就傾下計啦

98巴 有冇人搵？

有無人唱歌黎聽
94巴

97巴 今日比人飛左 想搵人陪下
男女不拘

暑假都仲敢玩勁撚多小學雞

夠薑就黎啦
89 巴
✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻
ID:

88巴 我隻🐶無左呀媽
日日番工等收工
想搵長傾絲打
打字慢但會盡力秒回

好想搵個絲打攬下
返工返到好攰，無乜精神

91金牛巴打，隨便加我啦
咩絲都得，高矮肥瘦都得啦

95巴 放假無野做想搵人吹下水秒回

89巴 175 單身 想識長傾既絲打
興趣 踩單車 跑步 打機
通常都秒回到

歡迎新界區既巴絲
組隊跑步/踩單車

訓唔著嘅一齊吹下水

97巴 毒柒窮
扮工好悶想搵人吹水

訓前放tg

92巴 想識個絲打認真發展
工作問題想搵個女仔錫下都冇, 會秒回
鐘意運動, 得170高

@shuckle00

95 巴
Gym 音樂 藝術 文學 咩都傾得
巴絲皆歡迎
一直想搵人一齊busking
識日文可以交流下
講野可以好毒舌 可以黎個刺激又新奇好玩既心事台
巴打可以既一齊shot番幾野都冇問題

88巴,身高174，靚唔靚仔就見人見智啦,做Trading因為自己野所以反工時間好Free,平時鍾意睇戲食野唱K,有興趣既絲打Add我啦,Gay巴就唔好搞我啦！
@Eminem8899

90巴 只係想搵人傾下計

93巴 會秒覆
@akak76

91巴，想搵人傾下心事，
岩傾唱下k，睇下戲都得

93巴，鐘意睇美劇電影，打波睇波(NBA/英超)
想揾人長傾，巴絲都得,會秒回

97巴
唉 有啲sad

92巴
成日都好得閒 鐘意同人傾心事吸下負能量

98絲 選擇性秒覆 厹勿加 @rubbish666

91 行山露營影相踩roadbike
打機(可以揾打switch) 睇書睇科幻片
飲咖啡 cafe hea

95巴 健身教練

笑到仆街

想識返一兩個90後 lol機友
最好係絲

張曦文好撚正呀屌

96巴 9UP吹水

未訓既黎傾

96巴 儘量秒覆

90巴打 住北區

傾咩都得

95巴
呢排好得閒 得閒就做下gym
有咩唔開心可以揾我傾
動漫撚 冰火撚
份人細心好多野都會為人著想
for巴：想揾真心朋友 識咗就一世
for絲：連登無絲 不過我唔介意sor9

96 人馬巴
不確定能夠秒覆 但保證一定覆
傾下計/比意見/安慰/關心您都可以

有空可聊天 盡量秒回

96巴 電影 睇書 哲學 攝影都岩傾

96巴 可以做下朋友 吹下水
通常得閒就做下gym
有咩唔開心可以揾我傾
想揾人吹水我都可以
男女都可以

95巴
訓唔著吹水
傾乜都得

97巴 讀緊書
岩岩返完intern而家好得閒
平時盡量秒回 唔覆九成訓左
按此與毒撚展開激情對話:

你唔記得放tg

sorry 各位

90巴 旅行 影相 羽毛球

89巴 想學下溝通吹水

EDM交流男女不拘 真係傾音樂先好加

巴打早晨熱線
乜都傾

97巴 想知咩自己問

+61JJ
招巴絲修煉英文

95巴
你講我聽
我聽你講
秒回

91 巴打呀

返工冇野做 r水吹

點擊此連結與a0展開激情對話

快啦屌你

98巴 想聽人地既故事

同等條件及無壓力既對話
95巴

94 巴

想識多D人， 跳出自己既圈子
想搵真心朋友, 唔係淨係用黎做樹窿/ZIP 時間
唔係你問我答, 唔係stickers 接龍
平時可以傾下日常生活野, 又可以傾心事, 開心唔開心都可以一齊分享
只要你有心既, 就可以搵我

p.s. 呢排做野終於冇咁忙

@nic_thk

過好每天

23 絲 搵絲打長傾

打算去韓國旅行 有無人可同我傾行程
仲有希望識到韓國朋友

93巴
留學生，想搵人可以長傾

97矮巴 搵矮絲傾計
啱傾會秒回
興趣係周圍搵地方影相
旅行 中意日本 中意貓
傾乜都得 做樹窿又得
得閒出黎飲杯野都得

98雙子巴
175cm
打波跑步游水唱歌睇戲行街乜都啱
感情 心事 樹窿
無聊 攝時間都得，秒回

99絲 希望有人同我長傾啦 不過一切隨緣啦 貓奴 支持本地音樂 睇書

無聊留一留TG 96巴
傾咩都得 得閒會秒回
好奇心好大 係咁問你野唔好意思
相反都好肯分享自己野
做個朋友9 up下囉
tg: rainistyping

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅毒撚Yr3

我冇乜男仔Fd
想搵下巴打吹水 咩年紀都得
不過都有少少灰心
好多人話巴絲都無所謂，但結果一聽見我係巴就已讀haha

小弟都叫做係一個talkative樹窿

呢一刻返緊intern 好悶
求吹水 秒回你 傾乜都得

96巴 睇開波(車狗) nba
單身左5年 應慣左一個人

94 絲

玩stickers 接龍

95巴， 9uppere幾日病左無乜出街
想搵人純吹水/做樹lon
成日講講下野都會off topic，
不過自問都係個good listener?好似係，哈哈
唔介意/無聊既可以搵我吹下水
自己中意煲劇 睇戲 去旅行
就grad, 搵工話題都搭到兩咀

感情煩惱 極度沮喪
求樹窿 求開解 求解惑

96巴Yr3 搵人吹水 巴絲都無所謂
平時有打開波 做gym 睇下書 旅下行 咁 都幾多興趣
巴打嘅話可以一齊打 絲都可以傾其他
我咩都有玩下咁
最好唔好咁負能量
希望keep到做朋友
利申 非gay

Tg:

95絲
想識做緊Social Worker或Counsellor嘅巴絲

93巴 可以長傾 鐘意做運動 巴絲歡迎

運動愛好者 龍舟做占跑步打波游水 所有曬到太陽嘅運動都鍾意 未來會努力翻body build 想要個滿意嘅身材。
份人好動同幾好傾 啱唔啱傾都會秒回 啱傾就繼續秒覆 想搵個啱傾嘅絲打 發唔發展再算 主要想搵個人傾

94巴 想搵人長傾

86巴 最愛妹妹仔16-22

@LCH2O 雙魚座巴 20歲 好悶

98絲
想搵岩傾既人傾下計

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢 3張了~
只係想傾下偈吹下水

thanks

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅毒撚Yr3

我冇乜男仔Fd
想搵下巴打吹水 咩年紀都得

小弟都叫做係一個talkative樹窿

呢一刻返緊intern 好悶
求吹水 秒回你 傾咸計都得

我係腳膠仔O
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期又傾到計.
.因為適應一個人好攰（傾傾下唔見左人都幾氣餒）
希望add我既絲打可以用小小耐性同專注傾下.
因為我真係想要既係一個長期而開心既關係

98 金牛巴
想搵人傾下計

93巴
鍾意睇波踢波，有睇美劇韓綜

96巴
肥矮柒毒
鐘意二次元文化，打機
孤獨撚想r水吹

89巴 天秤座
鍾意動漫 睇戲 畫畫
勁鍾意去搵好西食
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作
黎緊20號會同朋友起九展CW搞一壇好膠既野

搵絲打長傾 希望大家會互相搵話題 唔好單向

絲打
秒回
歡迎亂add

好好既點唱機+樹窿

@LCH2O 雙魚座巴 20歲 好悶 傾下計la

96 雙魚巴 180
想搵個長傾既絲打傾計 樹窿，吹水都ok
岩既可以發展
興趣:聽歌，打泰拳，做gym,煮野食

歡迎絲打 盡量快回覆到你

95白羊仔
識少少結他同鼓
聽開日本bandsound
歡迎任何交流

我係腳膠仔.唔hea回既人
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期又傾到計.
.因為適應一個人好攰（傾傾下唔見左人都幾氣餒）
希望add我既絲打可以用小小耐性同專注傾下.
因為我真係想要既係一個長期而開心既關係

推

94巴
樹loan 傾咩都得
做緊野個陣會覆得比較慢
其他時間秒回

日日返工好撚悶
想搵人吹下水
歡迎來挑機

利申 93巴

95巴 心理學jj 得閒鐘意運動下 打波游水
玩心理學係因為好得意
歡迎巴絲發問

9up下
巴絲不拘

Sorry我份人係好悶

97矮巴 想搵絲打傾計
啱傾會秒回
興趣係周圍搵地方影相
旅行 中意日本 中意貓
傾乜都得 做樹窿又得
得閒出黎飲杯野都得

18歲絲

93巴
興趣 ：跑步 聽歌
想識多d人

87巴
生活圈子細 想識多啲人
鐘意影下風景相
你講咩我聽咩 盡秒回

齋talk 9up
我男

94巴
高高地176
啱讀完MA 文科JJ
搵絲長傾 搵到就會改名
鍾意秒回 一得閒一定會秒回

主呀....證明俾我睇有真絲呀求求你

97 巴
廢青
好鍾意廣東歌
好鍾意唱歌

人肉點唱機如果我識唱
難聽唔好笑9我

點歌台：

91巴，A1
想搵個絲打一齊行山睇戲唱k（ps唱歌超好聽，識結他）
長傾，短吹勿擾

唔係特登，但無profile 我會唔記得你

98巴打做樹窿或者閒談下秒回
傾完可能可以為你放下心結

96 183。希望tg 我嘅人係會睇書嘅。

91 巴(當我92啦 )
平時鍾意去玩 食好西 周圍睇日落
做9upper/樹洞訴苦/開心share都得
巴絲都招 想識多d朋友
有儲開波鞋就最好(唔係必要..不過想睇下波鞋靚相都得 )

91巴
熱愛做gym 運動 唱歌
中意傾感情問題 可以俾意見

99巴 有冇人一齊睇戲

如果你想聽歌的話 加我呢個channel啦
希望能夠感動你

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢 3張了~
食齋 毒 acg
只係想傾下偈吹下水

thanks

天蠍 95 黃貓 巴

只求成熟的人

C da

94巴 174
啱啱失戀
成日周圍去遊車河、做下運動
有興趣安慰loser請進

28毒巴
鐘意日本文化 日本野 日系野 鐘意貓狗
動漫人 得閒會秒回 半個9upper

想搵絲傾計 煩膠 毒絲既話更好
唔介意你腐女毒女 女漢子講粗口

91巴

乜都好啦 傾計唔留咁多特徵 岩傾再算

99巴
180高
dse retaker
平時好悶 會秒回

近排買左枝新嘅人像lens 可以同巴絲交流下 影下相

98巴 主影相 副談心 巴絲都歡迎 (歡迎搵我一齊去影相)

94水瓶單身絲
住大埔，夜晚得閒中意踩單車
唔開心想搵樹洞，希望識到非厹既巴打

99絲 想揾人吹下水

利伸：借fd ac

93巴 處女座
做緊廢青 想長傾 傾電話都ok
歡迎搵我一齊打機基本咩都有玩 （lol csgo pubg ）
做運動都可以 泰拳 單車 足球 大部份球類都識識地
搵我傾下心事都得

99巴
想搵絲吹水

99巴

利申A0

肥妹仔

樹lone

用文字出軌

有無人著下古著或者有冷門技能
想長下知識

第一次留言
92年巴打
178高70kg
失戀左差唔多半年
同個所謂既ig女神拍左兩年拖結果被帽
灰左半年近排先慢慢行返出comfort zone
平時鍾意唱歌彈琴彈結他
揸車遊車河，做下運動，睇戲睇書
因為係外國讀左好多年書，所以性格唔怕自己一個人
成日都會自己去旅行
對愛情有少少失左信心，有少少怕再鍾意人
希望識到岩傾既人，特別鍾意秒回既人

98巴打做樹窿或者長傾秒回
傾完可能可以為你放下心結

98巴

傾下偈

想搵個人陪下出下街傾下計行下山食下野
港島人
92巴
做緊垃圾文員

幾時開台啊

96巴 係醫院番工 對醫護都有啲認識
鐘意猫猫 吹下水 睇下動漫
平時會行下街 睇下戲 影下相 會傾下電話咁
因為番shift 冇乜時間出去識朋友仔
加上身邊極少女性朋友 想搵下絲打一齊吹下水

互相係工作上鼓勵下/分享下生活上既點滴都好
傾乜都得 希望可以一直長傾落去 一得閒就會覆架喇

EDM交流男女不拘

開台捽碟做DJ

89巴打, A0, IT狗
慢熱怕醜少少毒
圈子內大部份都係仔
返工時間未必可以秒回到

鍾意日本野，旅行，影相，電腦硬件，ACG(睇user name都知 ）

想搵絲打傾計，如果係毒絲就更好
9up/傾心事都得，唔好一開波講黃色野就得

92巴 鐘意運動, 行街, 食野, 少打機, 170高
做工程比較少接觸異性, 想識個絲打長期傾, 會秒回

95巴打 减肥專家

Olle0

91巴 想搵人傾下偈
咩都傾下

92巴 一年四次旅行 176
愛分享生活，男女都得

96巴 說故事的醜陋小人

23巴 歡迎r水吹

好sad

試下係咪真係有人搵先
利申: 呀叔 咩都傾得 返工太悶

搞邊科

我係腳膠仔.唔hea回既人
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期又傾到計.
.因為適應一個人好攰（傾傾下唔見左人都幾氣餒）
希望add我既絲打可以用小小耐性同專注傾下.

男人 好多腳毛 岩唔岩

排隊

80後, 唔煙唔酒

歡迎淫絲搵我

95
秒回，tg call, 攝時間
樹窿，9 up

有冇人可以add下我啊

冇啊.....

96運動型內向巴
搵人吹水

Smot0000
巴貓95

93靚仔巴 唔高 搞笑 盡量秒回
最好住港島九龍

巴打當兵

識左幾耐?

914巴搵絲R水吹,傾乜都得可以秒回

想搵個人陪下出下街傾下計
行下山食下野

港島人

92巴
做緊垃圾文員

93巴
鍾意踢波睇波，有睇美劇韓綜

94絲
失戀一星期

96 179巴 籃球uteam,救生jj, 做gym都可以一齊架

今日約我可以即出come come come

add我包你唔會後悔

92巨蟹男 平時都係跑下步做下gym
呢排夏天都有去游下水
但絕對唔係大隻型
雖然份工有啲忙 但我會盡量秒回
夜晚就一定可以秒回到
只係想搵個人陪下出下街傾下計食下野睇下戲 東九龍人
睇下有無有緣人～

有人話絲打會有好多人add 唔知真定假

連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀

失戀

98巴
鐘意跑步 籃球
九月HD Yr1
希望有成熟既人傾下計
亦到歡迎同我傾下心事
心事垃圾桶 Here

97巴 歡迎搵我吹下水講下心事

97巴
9月 year3
傾乜野都可以
可以做人型樹窿

tg id : mikapap
96巴 咩人都傾得
有求必應 無篩選 唔屌人
中意淋雨

最近放假先有追返動畫新番
因為之前同過幾個腐女傾
推薦我睇腐番

想識腐女

之前識有個絲打 對我太好又唔避忌
搞到我沉緊 好依賴佢 點算……
但佢又對我無意思 而且越來越冷淡
我又唔想放手 又好驚佢入camp出事……
又驚佢入到大學就會變哂

好似講太多唔係咁好 就咁先啦

我宜家想識返多D人 無咁依賴佢

94巴
肥矮柒毒窮
無自信 運動差 讀書差

93巴 隨緣

Lucas
1996,179,71,Y3 civil
tennis boxing cooking

text me

97巴 鐘意做下運動 聽下歌
想識下異性傾下偈

96巴，想識絲打
hkdi畢業，平時喜歡畫下野尤其漫畫
有興趣睇我Ｄ作品可以找我傾下計，
依家剛剛辭左份工，找緊full time
想找c打長傾計發展下去，唔得都可以做朋友

利申: A1

有幾多留TG既巴或絲想出池？

巴：正皮
絲：負皮

僅作個人研究
各巴絲的個人資料並不會外洩

感謝

乜都傾得心事台

有冇粉嶺撚

96 179巴 籃球uteam,救生jj, 做gym都可以一齊架

宜家約我可以即出come come come

add我包你唔會後悔

98巴
175cm
傾乜都得

94高瘦巴

放假hea傾

94絲
鍾意貓 鍾意聽Eason 無特別興趣
想嘗試開始行山
間中睇日劇 動漫
失戀差不多2個月
份工好hea 想搵人傾下偈

98巴 想搵人傾計
乜話題都岩 歡迎你24小時煩住我
盡量秒回 返工好悶

85巴 乜都可以傾下 可以幫你解答疑難

強調多次，我係有女小毒撚

傾乜都得男女歡迎利申97巴

94 天秤絲
生活圈子細，想識下人，想搵人長傾
平時打機打開overwatch、爐石
得閒就會秒覆

97巴
讀營養學識少少減肥
另外都做理財策劃

鳩up巴

想同人傾下計
絲

所以先要揾人carry

搵你男朋友陪你啦

98 白羊巴
要傾既就傾 唔傾既就唔傾 起！

92巴 畫畫 樂器 攝影

分左好耐

94絲 想傾下計

97巴 高瘦毒柒窮
扮工好悶想搵人傾下計 咩都傾下

92精神護士男
一齊9up吓

97巴
專職屌人+屌醒人

96絲

94絲 齋傾

上不識天文 下不識地理
打機又得 9up又得 認真又得
我咩都識小小咩都搭到咀
希望岩傾做下飯腳
94工程狗

89巴 master畢業
同是天涯淪落人 相逢何必曾相識
年頭被分手
鐘意睇歷史野同周星馳電影
想認識做緊野嘅絲
https:/

96巴 想識啲大過我既巴絲打
飯腳，戲腳，無任歡迎
@beyourselfffff

咖啡仔90巴

96巴 留學撚

94巴 194
我係天花板人仕

傾你想傾嘅嘢
答你想問嘅嘢
全部都可以

一得閒就覆，覆到你唔覆

99巴
179高
可做樹洞傾心事
會秒回

91巴打
動漫 毒撚野 日本野 打Switch
傾乜都冇所謂 隔住個moon唔洗怕醜
圈子狹窄 冇乜寄托 想搵啱傾長傾 學下同人傾計
希望講野唔洗就住就住

97巴 9月yr3 想搵計傾 希望聽日有人搵

心靈空虛96巴
想搵人傾下心事 /聽下你心事
平時得閒可以來無營養嘅對話
唔期望搵到長傾嘅人

巴打做樹窿或者長傾秒回
傾完可能可以為你放下心結

94絲
玩switch 請add
鍾意聽歌

@LCH2O 雙魚座巴 20歲 好悶 傾下計la 可以做樹lon

97 絲
可以同我傾 音樂 唱歌 野食 狗 感情煩惱
純粹好悶
歡迎任何人教我西班牙文
男女都傾得

25絲 想傾deep野
用eng/chiglish傾計

95巴 就快grad
任吹任傾，可以開懷任講唔老尷
有心事會慢慢聽，小弟信佛（唔正宗純信概念）可能令你有新體會

97巴 乜都傾
亦都希望你細心傾聽我既心聲 認真

A98765b

99巴 秒回 招傳說機友

97。

有冇絲可以一齊交流下化妝/護膚心得？

95巴 170
讀緊mphil
冇乜機會識到女仔
歡迎tg搵我傾計 心事都得 最好係絲

23 男
獨來獨往 但好易鑽牛角尖
大學畢業
好想成功
心態邊緣人 無咩朋友
但又好外向 外型唔差 但無咩自信
呢排好抑鬱 但唔會隨便放負
好多想法 對好多野都好有興趣
細個有adhd 聰明但我覺得自己好奇怪
唔想拍拖唔想害人
想搵人傾下計 做gym 食飯 咩都可以
想生命有點不一樣
住港島九龍較好

身體抱恙但睡不著

秒回一小時 絲

93 米八
多鳩噏 有需要會認真
有咖啡飲 有酒飲 有拉麵食要搵我

95巴
訓唔著既可以搵我攝時間
想長傾又得
poiuui

86巴 有無絲打想搬？
有間村屋空置求室友

93巴
鐘意聽歌 經常獨來獨往
夜訓 乜都傾 盡力秒回

係第5個post留過 原來已經14啦
之前搵我果啲都失蹤晒了 有個仲無啦啦block左我
94巴 份人比較悶 明時都係睇下戲食下野打下LOL
非工作時間可以秒回 唔怕悶嘅你就搵我啦

有無夜青

95巴
178高、65kg
普通樣、會運動、讀緊書
請唔好一開場就問讀緊咩yr幾之類
傾耐左自自然然會講

招絲打長傾
希望大家可以分享自己既生活點滴
同有趣既事，做樹窿亦可。
最好夠傻夠癲夠無聊就ADD
如果能做到真朋友就愈好

93絲，中意睇d恐怖片，鬼片，血腥類同青春片，機動遊戲最啱玩。平時鐘意同fd玩board game，行街睇戲食飯，吃喝玩樂 運動就一般，平時返工都忙，不過間中可以hea下，個人比較慢熱 ，覺得相處最重要係留d空間卑對方

89巴打搵絲

鐘意睇美劇，電影，閱讀(小說文學)
聽music indie 同pop都聽
鐘意搵下好野食 新地方
行山游水都鐘意

93巴 178 黑黑實實
扮工打機做運動
傾乜都得 巴絲不限
你唔hea覆我就唔會已讀你

95 巴 搵朋友 長傾 r水吹 咩都得 巴絲不拘
平時鐘意睇戲 煲下美劇 近排追緊小説
讀緊u 而加番緊intern
又係番緊intern / 有睇戲追劇 可以r吹水

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢 3張了~
只係想傾下偈吹下水

thanks~

92巴
巴絲都無問題
但一定要在職
@yg2311

好奇一問,有幾多巴絲,有人ADD過,絲打可能有,但巴打有沒人ADD
有既舉隻手黎睇下

95巴想搵絲
貓奴，學緊影相
傾下貓經，旅行，生活咩都得
想搵到長傾嘅

92巴

我叫呀強， 29歲， 職業： 整船興趣： 篤波 踩單車 游水 等等

90港島巴 190高但肥
低級文員
一日到黑都係籃球
BallisLife
鑽竉鑽罅搵好西食
健身

搵 絲
R水吹 無icon既免啦唔該

有絲add啊 反而得兩個巴add我

94年絲
做design 番朝9晚6
想學術性交流同時分享工作苦事
不論巴絲都可以呀 絲既話仲可以傾Kpop毒野同化妝扮靚
本人係交際花 幾乎咩都可以傾
岩傾的話希望可以一直保持聯絡

如果各位巴絲有興趣為廣播劇配音嘅話
歡迎搵我了解下
因為我地都搵緊啲志同道合嘅朋友一齊玩下呢類制作

但由於係義務性質
所以大家真係有興趣先再考慮下

[member]92巴 唔自介 睇下有冇人add
[member]

DEL多左個斜號

有冇telegram group可以join
害怕單對單傾計

92絲 貓奴 已婚

97巴
歡迎和我分享你的故事

0

97 男人 唔肥唔瘦唔矮唔高
9up秒回乜都講得
利申借人ac

]我係腳膠仔.唔hea回既人
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期又傾到計.
.因為適應一個人好攰（傾傾下唔見左人都幾氣餒）
希望add我既絲打可以用小小耐性同專注傾下.

94巴
拯救生命既工
互搵樹窿傾下計

180 96巴 想搵個在職絲打長傾 最好大過我

撰寫廣播劇/聲音小說中，招幕靚聲巴絲，有興趣可以TG message

96絲
份人on99甘
傾乜都得
中意笑
啱傾可長傾

92巴
咩都傾得,最近減緊肥

你有車喎

26巴 秒回
扮工9up / LOL / 返工壓力 / 放負 / 心事

98巴
係一個悶到嘔o既國家讀緊書
所以我除左訓教之外都會秒回
希望可以搵到個人長傾

無巴打搵 好sad

蚊都無隻

乜野無巴打搵 有絲留tg咩

你tg係咩 我同你say hi~

巴打搵巴打唔得既

無心傾就唔好架啦，
加完又被動唔點講野，
又講埋啲人哋接唔到嘅topic，
又已讀不回，
搞到好似要求你地講野咁。

有人腥一個標點。黎
唯有回返佢！
唔知佢想點

你開個group咪得

89巴
真心先好搵我

推推先
旅遊jj 打機jj 小說jj 飲食jj 吹水jj

96巴
想搵人9up下

90港島肥巴 190
文員仔
籃球 BallisLife
健身減肥
鑽竉鑽罅搵好西食

搵 絲

順便問下有無人打PS4 GTA架

95毒撚想部手機響下

hello
一名 95巴
細細粒
平時鐘意 游水，行山，跑步
想識多啲唔同興趣嘅朋友～
.
.
.
想知，再講！
click -->
Thx ~

邊個話有車就一定溝到女

94巴 傾計打機放負咩都得

98絲
做緊gym好悶😂😂
揾人傾下計😂😂

98巴
普通毒撚一個，平時都係打下機睇下動漫
打開lol/pubg，可以一齊玩下
男女都冇所謂

94男
人生輸家

99天秤巴 仲讀緊中學
唔理你係巴定絲啱傾就得
打機吹水食飯咩都得

98巴 身形肥有圖
秒回
想識絲打
@CKF423

93巴 典型港奴
想跳出而家枯燥生活
傾下計又好 做乜都好

搵同路人

絲打我想ADD你 興趣全中

99巴

94巴

聽日又要返工啦！！

96巴
健談 盡量都秒回到 吾介意做大家既樹窿

96 巴打 天秤座
做緊廢青
好鍾意聽歌同唱歌 平時都會影下相
平時都會打下機 有玩當然可以一齊玩
熱愛做gym 運動，鐘意貓狗
感情問題 鳩噏都得
巴絲都得 想識多d朋友
身邊女性朋友較小 如果有絲打一齊吹下水更佳
希望可以同大家一直長傾落去
咩都可以講下吹下水做大家既樹窿
盡量得閒會秒回

97巴 打波 動漫 小說 結他 乜都識少少
近排迷上旅行
隨緣

94宅女絲想識93-96巴打
平時鍾意睇漫畫，睇youtube同訓教

得閒無野做重post

91巴士佬

歡迎打啲垃圾比我，輕鬆hea傾就得

唔洗秒回我，因為我都係得閒先覆

識我果班巴打絲打麻煩唔好爆我野

玩左一年Rap
最近因為專心整歌所以少左freestyle
可以一齊鳩rap下
男女都得 Peace

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

tg:

share下d之前影落既相

91巴打
乜都可鳩up歡迎絲打放負

絲~
有無巴絲教下我maths 同 chem

91巴，散左3個月
ps, 唱歌好聽識吉他
招人長傾以待發展
外貌協會

96 高富帥 走高富另上 唔信有靚女對我有興趣

d 相好靚

90巴搵絲，平時打開羽毛球，跑步。
另外新手學影相，0認識果隻，剪片各類都可以傾

80尾 巴

94年巴打，大學fg，岩岩開始番工
平時鍾意行山游水健身影相
運動身型， 單身左幾年，希望識到女朋友。
tg: ufcfan

92巴 係醫院返工
鍾意睇韓劇，韓國綜藝
但係鍾意日本文化
最鍾意就係食嘢

90巴 天蠍 190高
文員
籃球 健身 食好西 旅行

搵絲

[black]非誠勿擾[/black]

93絲 搵人傾下計

第3張out focus
failed

tg twmh123
98巴

92巴
平時會跑步同游水
鍾意出街，四圍搵好野食
睇書睇劇睇戲當然唔少得，鍾意睇歷史多，其次係社會科學，哲學同心理學都會接觸下
歡迎絲打搵我做樹窿同埋傾心事，彼此交流

96肥絲 鐘意周圍搵野食
有無想減肥嘅巴絲可以交流下？

97巴 處女座 178 57kg
有好多野煩 想搵人傾

點歌啦點歌啦

[代PO]
99絲 識下朋友仔！！

你問我答
上班時間隨時歡迎

唔係話溝到個A0絲打咩？

89巴
個人冇咩特別，興趣都係做下gym
搵一個真心既人 傾下計

98巴
普通毒撚一個，平時都係打下機睇下動漫
打開lol/pubg，可以一齊玩下
男女都冇所謂，傾下計9up下
大部分時間秒回

露營，行山，gym
秒回，98巴
傾下計好嘛？

97絲
中意貓 學緊影相
想搵人傾下計 可以長傾
盡量秒回

93巴
傾乜都得🤣但其實根本唔會有人搵

[quote]93巴
傾乜都得🤣但其實根本唔會有人搵[/quote］

86巴(老屎忽)，可以傾下：
落雨>生得高擔遮行街就似上戰場咁
返工>成條team入面最後生嘅老屎忽
睇波>阿狗
美劇>TWD, arrow, flash
綜藝>rm，無挑，新西遊記
揸車>有冇巴絲分享香港/日本揸車心得
其他>時事，廢up9up (啱傾固然好，唔啱都冇所謂，唔駛特登諗講咩)

非秒回，巴絲均可(非hehe)，add左嘅打個招呼介紹下自己吧

91 行山露營單車影相
打機睇書jazz咖啡

澳洲讀緊書，95，風趣幽默談吐得體，個樣係差啲不過反正都唔會見到。
有女朋友不過我諗就散，有感情問題所以想搵人傾下計或者俾人屌下，只想同絲打講野。

90巴 無聊秒回 想長傾

禁入黎再話你知

97巴 190 心智同高度唔成正比
鐘意聽歌睇戲食嘢

99巴 181cm 興奮打鼓 之前都有夾過下band 歡迎巴絲一齊傾計 盡量秒回

長傾

94 絲
乜都可以傾下

97巴 做緊寵物店
鍾意貓狗嘅都可以搵我
傾乜都得
原諒我不能秒回

98 巴~有冇人加？

98巴 盡量秒回
幾鍾意波鞋咁 有緣就長傾

97絲 鍾意影相 周圍去 有冇影相嘢可以交流

原來都幾多95年
又留下先

雙魚絲 FG搵緊工 鍾意畫得意野睇書影人同睇劇睇電影，歡迎一齊瘋狂討論got、日劇s
學緊法文，A1廢柴求指導
岩傾就傾幾句 輕輕鬆鬆

唔知係咪真係會有人搵呢

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢 3張了~
只係想傾下偈吹下水

絲想冇人搵都幾難喎

96水瓶巴
好痴身 好悶 好低能
諗住搵到岩傾既一兩個就算 唔會加咁多人
希望你都會主動啲聊我

應該爆咗喇佢

爆左啦

96巴
鐘意古着 足球 影相 美劇 悶想吹下水

你在找誰？
我在這裡

95巴
鍾意做運動 想搵人傾下計 比意見
唔好已讀不回

95巴 yr3
生活好悶 想聽下大家既故事
傾下計又得
巴絲不拘

得閒就會回你

想睇下係咪真係有人搵
btw 25巴打

95巴
秒回 咩都傾得
有心傾就ADD啦
TG Pig95

97巴深夜心事台

93巴 讀緊書 岩傾咩人都傾得

97失眠仔又失眠
求9up

97 巴 做開運動
乜都傾得 長期秒回

澳門工作中.......
好想搵個絲打攬下

91金牛巴打，隨便加我啦
咩絲都得，高矮肥瘦都得啦

94巴
有無長傾既絲打可以認識
傾傾下雙tick好慘嫁

星期一至五,九點到六點陪住你

你開話題我就接到落去

93 絲
返工冇野做 秒回
巴絲都得 岩傾就ok

97絲
只想識有正能量既巴絲
同埋做gym話題都岩

我唔係絲 放過我

笑到pk中
咁你就無鬼改個名叫joyce cast

90後巴打

93巴 鐘意運動 巴絲歡迎 乜都可以傾
Tg:

97巴 處女座
返工好悶搵人傾計 盡量秒回
178cm

91巴 純粹想r下朋友仔 無聊就傾下計啦

98巴
鍾意打機 唱歌 識彈結他
歡迎巴絲點歌 傾心事 講下廢話
無任歡迎

tg id : mikapap
96巴 咩人都傾得 不論男女
有求必應 無篩選 唔屌人
中意淋雨

所以想識腐女

我宜家想識返多D人 轉移下我既視線

希望唔好介意我有少少負面
因為最近真係有D唔開心

鬼叫你個id 咁絲

返工好無聊，有冇人同我吹下水
傾咩都得

90 巴
扮工 秒回
歡迎男女 樹洞 比意見 講乜都可以
Tg ID: @Costall

Swim hiking gym running ....

91男

91巴
處理感情煩惱 樹窿
傾下計 吹下水都可以
經常去日本旅行 找旅伴

91 扮工絲
tg id: BeAchild
吹水 傾心事都得
秒回睇心情

92巴想搵人吹水
旅行 返工 踢波 咖啡 日劇 動漫 打機 睇書咩都得
上年grad做緊廢青

call center員工，長期無聊r 吹

92 悶毒 金牛扮工既

95白羊仔
識少少結他同鼓
聽開日本bandsound
歡迎任何交流
我就唔信會有人搵

95巴
進可宅家
退可飲野
秒回系基本
但求有水吹

95白羊巴
份人開朗鍾意搞gag
咩話題都吹到
讀緊ive長者護理HD
PT救生員（做埋呢個月就唔做）
身體肥🤦🏻‍♂️日日游減緊
鍾意各種球迷活動（被稱為球場上靈活的胖子）
喜好：唱歌，打機，睇劇同玩話劇
想搵下人長傾巴絲都得

長傾既就加我啦
想識絲打

繼續r水吹

96巴打 返緊intern 好悶
鐘意打排球同自己去旅行嘅毒撚Yr3

我冇乜男仔Fd 想搵下巴打吹水 咩年紀都得
求吹水 秒回你 傾乜都得
如果一聽見我係巴就已讀就算啦

小弟都叫做係一個talkative樹窿

96 HD仔讀咗1年 因家庭問題要quit
搵咗幾份工 都未有消息 好迷失
Anybody can chat with me

88 絲
放暑假r水吹
唔怕係老人家就隨便add

97巴 歡迎拉我講下心事 盡量秒回你

91巴 傾乜都得
你想點傾就點傾

90 巴
扮緊工，有無鐘意影相既絲打傾下

89巴 天秤座 比較內向
鍾意動漫 睇戲 畫畫
勁鍾意去搵好西食
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作
黎緊20號會同朋友起九展CW搞一壇好膠既野(歡迎到時相認)

搵絲打長傾 希望大家會互相搵話題 分享下日常生活

露營，行山，gym，打機
任何時間秒回，98巴
傾下計好嘛？

97巴

搵絲長傾

Tg:Jamesww

94 醫護巴
鍾意結他 做gym
@Arrwww

想搵絲打傾下偈

94 巴

想識多D人， 跳出自己既圈子
想搵真心朋友, 唔係淨係用黎做樹窿/ZIP 時間
唔係你問我答, 唔係stickers 接龍
平時可以傾下日常生活野, 又可以傾心事, 開心唔開心都可以一齊分享
只要你有心既, 就可以搵我

p.s. 呢排做野終於冇咁忙

97 r吹水

93巴 搞笑 靚仔 可秒回

97巴 歡迎搵我講下心事吹下水 盡量秒回你

代人放低
80年巴 有咩事情都可以同佢傾架😂

98巴
扮工到頹 要無限狗噏麼？

92絲
Sporty大隻高同黑
認真識人 厹免add 些些

95絲

重要既係 食譚仔唔食三哥 係入門 完

其他諗唔到

工程狗 盡量秒回
想搵絲打吹水
呢排玩緊DJmax /switch
可以聽下我勵志的故事

95絲

重要既係 食譚仔唔食三哥 係入門 完

其他諗唔到[/quote]

89低質老野 只求吹水 唔要桃花

[quote]

95絲

重要既係 食譚仔唔食三哥 係入門 完

其他諗唔到

99巴 好悶

秒回巴

93巴，175cm
鐘意睇歐美劇同戲，極度喜愛文史哲，但唔係文青

92巴

山羊座太毒，178，黑實，平時鍾意9up，乜都可以講。

雞蛋6隻，糖呢就兩茶匙。

冇補充想知再講。

97巴
Football, reading and drinking
English is preferred but Chinese is also fine
Up for any topic

金牛99絲
圈子細 所以想識下異性
真心希望可以長傾
平時鐘意吹水 睇戲 聽歌 做樹窿
有冇煩惱都可以搵我傾下 絕不hea覆
想同21歲或以上巴打吹水
平時好夜訓 所以訓唔著可以搵我
盡量秒回

95 巴，減緊肥（戒唔到口）

白痴仔，9upper ，夜鬼一個
講野成日offtopic 哈哈
無聊唔介意就吹下水，做個chat mate

有時會抽起條筋唔開心，齋吹水唔想做樹lon就講聲/stop 我
唔會介意

興趣=睇書/睇戲/煲劇/旅行

94巴 專精鳩UPPER

長傾短傾乜鳩是旦你

96 single 認真
講多無謂 同名一樣 岩傾就約

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢 3張了~
素食丁
只係想傾下偈吹下水

[

絲打換左ID啦

籃球鐘意睇多過打
雖然唔係好識

格劍好地方

依家改返原本依個啦

[url]
97巴秒回，可以做你樹洞

1993 巴
178高 好鐘意行山 影相
興趣多多 結他 gym都岩...
岩傾就傾多幾句

99巴 好撚悶

97 扮工巴
平時鍾意打網球,跑步,打機
想搵個可以真心長傾得閒窒下大家都唔會嬲既巴絲打
談天說地分享好好好無聊既野
傾心事都好歡迎 唔好收埋係心到 要坦承相處

90 巴
高學歷低技術
日日起度碌JobsDB

想搵相同興趣既絲打發展
菲林相 英文歌 fashion

98 天秤絲 想識多d唔同嘅巴絲 傾下計無咁悶 擴闊下圈子 我咩都傾得唔會hea覆 不過有時可能懶得濟會遲小小先覆

同埋希望可以長傾啦

99絲
想揾人一齊傾Harry Potter(教授大好 )、Loki、Sherlock、Thranduil~
平時鍾意睇書e.g.同人文，打LoL同新瑪奇，歌就主要聽英文歌
會上YouTube睇人打機
係個腐女
希望揾到同好

95巴
咩都傾得 秒回
有意傾就add啦
TG Pig95

96巴 讀緊書，超級童顏，童顏過童顏巴。 崇日亦都少少崇韓，好中意聽陳奕迅d 歌，k-pop 等等。上年撞彩pass 左N1 所以都歡迎一齊討論下日文，感情事，心事都歡迎
夜晚我會比較秒回多d

99巴
180高
可做樹洞
會秒回

98巴，想搵個肯認真認識對方嘅人傾下計

96 sunshine boy like music gym music blow water dating , let be friend !

99巴 9月讀hd
依家返工柒緊

你講我聽
泡菜野之外乜都講得

89 巴
又係我😂

93巴，鐘意睇戲同美劇
想識人長傾，真心傾，巴絲都得

求加我

有人開個telegram gp就好啦

等你開呀

94巴
曾經有異性無人性 無晒所有朋友
擴闊圈子

真心開gp啦

是咪咁開

巴打92, 平時鐘意運動, 行街, 食野, 少打機, 170高
做份工比較少接觸異性, 想識個絲傾下計發展下, 唔好講2講就潛水就得

Join完都講唔到野

講吾到野啊

係咪我開錯 我唔識用telegram

應該係開new gp 吾係new channel

開group要加左人先 咁我是但加一個人先

搞掂了 睇下入唔入到
好彩有人幫

港島區濕鳩踢波group

巴
今晚臨訓前秒回 講咩都得

巴打 share錯link

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
深夜樹窿大大個
現正身處芭提雅

深夜扮工系列 秒回

90 巴打
得閒同你SHARE 冷知識
想搵人傾下心事都可以

97巴 想搵會認真傾既絲打

insistance

94巴打
得閒咪搵我傾下傾囉

[url]

晨早吹水台 97巴

星期一至五,九點到六點陪住你

職場,感情,生活興趣都黎講下啦

我唔係絲

90巴 旅行 攝影 羽毛球

4年半散左三個月
無朋友
港島巴打
182
毒
想識人

98巴
毒撚一個，平時都係打下機睇下動漫
打開lol/pubg
想搵人吹下水打下機
男女都冇所謂，傾咩都得
長時間秒回

push

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢 3張了~
食齋 毒 acg
只係想傾下偈吹下水

95白羊仔 想長傾
識少少結他同鼓
聽開日本bandsound
歡迎任何交流

放假無野做 秒回 97巴

97巴 搵人傾計 處女男
鐘意貓 運動 儘量秒回
長傾

94扮工巴 秒回 打機心事乜都傾得 出黎做野近乎零異性朋友 想識下異性 都歡迎巴打傾下計

哩位巴打咁靚仔既

99巴 希望可以識到新朋友
我興趣係 睇波(足球) 打機(PS4 switch 手機) 睇下動漫咁
另外 想搵南區撚 一齊打籃球
啱啱買左switch 招人一齊玩sp2

教
錄音混音+母帶處理
Pro tools
會分享素材
由零開始講解整個製作流程
硬件軟件上之用法
亦會講解各種咪既特性同樂器收法

TG: hkboyboy

好想瀨啲腹肌

90巴 190高 天蠍
平時打籃球多 健身減肥
返文員
有時睇書 煮野食都岩

搵絲
一齊去食好西 一齊報興趣班

認真發展

非gay

我係

tg id : mikapap
96巴 176
咩人都傾得 不論男女
有求必應 無篩選 唔屌人
中意淋雨

想識腐女
多多指教

歡迎來挑戰傾偈超過一個月

86三字頭 男
搵朋友，男女不拘
傾咩都得，盡量秒回

唔該 唔好一黎就淨係sd一個字俾人 之後全部用sticker 覆人 點撚傾偈

96巴🦁🦁有冇🦁絲

95巴 高180 鍾意畫畫影相 生活圈子細想識多d人 最好識到絲打啦

97巴打
利申:狗公(其實巴打我都ok )

98巴 未戀先失 求巴絲傾訴

@johnnytangwk

返工悶, 無工返重悶...

你係hehe?

97巴
籃排球
中意唱歌煮野食

98巴
貓奴 會睇美劇聽歌 睇動漫
旅行緊 多數秒回

96巴 fg

中巴，鐘意睇美劇，乜得吹得，巴絲都welcome.

95巴 170
Nursing year4
踢波 跑步 做運動既都中意
識下人吹下水 巴絲都ok

係喎

95巴
你講我聽
秒回 吹水

廿幾歲澳洲巴
傾乜都得
特別鍾意傾感情野

]94工程巴 175
想識下異性

有咩心事可以搵我 巴絲都得

96絲 鍾意睇書睇戲食好西 純傾計 你想講我就聽

99巴 好撚悶 可做treehole

92 , 識絲打 , 屌你

樹窿

90 170毒絲, 平時扮工好宅
想搵唔怕煩膠嘅巴打長期傾, 擴闊下圈子咁
動漫呀,打機呀,音樂呀,都得嘅, 最緊要啱傾

95巴。想識下朋友仔 熱愛睇戲 日本文化愛好者

宅男一個

咁快無咗

求絲打吹水

@yu102

巴打好正wo...

97巴 吹水台 秒回傾下心事又得姐

99絲 你講我聽

91巴

肥宅，建築pc仔
愛好係 食物，美劇（supernatural,Game of throne,Vikings,weaking dead,fear the walking ..etc) ，動漫

宅而不毒🙈

推一次

96絲
番酒店 有時會番shift可以傾通宵 好鐘意煲美劇去旅行
男女都可以傾

91巴
想揾人吹下水 hea下時間
鐘意唱歌聽歌睇美劇西片，有打LOL，9up，派膠
傾乜都無乜所謂，想揾一個9up能力強嘅吹水 愈搞笑愈好。
有心傾就最好。

99巴 想睇戲

hku yr 4了

無限正能量
勁勁勁鐘意去旅行

小興趣係玩下魔術，打下波，游下水
希望有緣識到你

想搵絲打或者巴打傾足球

利申：未必秒回，有男友

絲打阿狗 ?睇名好似係bellerin

98巴
秒回
傾乜都得

t me t me
巴

94巴
生活苦悶

91巴

工作關係長期唔係香港 好鬼悶 想搵人/group傾下計#hoho
鍾意睇美劇 得閒彈下結他咁

深夜想同95後絲打傾下閒計

99巴 瞓唔着 傾乜都得

99巴
普通人
想搵人陪下我

90巴
想搵人傾計
工作，心事為主

Tg: janicegogogo
只求輕鬆傾計，攝時間
謝絕狗公

就爆post

98巴 182高 籃球友

搵人吹下水長傾仲好

95年
岩岩畢業了 但係未搵到工
平時運動打波行山
好多動態活動都鍾意
不如一齊傾下計呀

[url]

97巴 深夜吹水台

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢 3張嘢了~
只係想傾下偈吹下水

thanks~

得閒傾計，hea時間